STEAM有無咩JRPG 好玩推介

岩岩爆左2隻

P4G

英雄傳說成個系列。P4G

YS系列, 其中YS8必玩
但冇中文版

白金左

Octopath travellers

TOZ

超時空之鑰

我就係玩完P4G
之後玩萊莎(爆完主線..勁快)

閃123不了 空軌

DQ 創世小玩家2

FF 啦
Steam有好多集

咁不如成個系列唔好玩

等緊年尾DQ11S
同FF7 Remake上PC